下個星期只可以有 一至兩個小活動 其他全力搞1102

來緊重點應該係
1031
毋忘831恐襲 / 還我831真相

1102
流水式維園集會

唔好再放文宣力量係其他小活動

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

我真係唔想製造一個廢post, 所以我唔會開post 評論某間米線店
我直接係唔同post 屌

我唔撚知你係五毛、風向撚定係戇鳩，但係開post 之前可唔可以用個死人腦諗下野
係2019年10月26日，標題有「譚仔」嘅post，有超過100個，我數到100個就停撚左，因為我覺得真係好撚on9
推今晚集會post 又唔見你咁勤力？
推聽日尖沙咀集會又唔見你會咁勤力？
一間咁嘅濕鳩食肆，一間咁大間嘅食肆唔通奶共會唔知咩
洗唔洗幾百個post 一齊討論呀屌

爭氣d 啦，唔好犀比班濕鳩五毛睇
多啲獨立思考，拒絕風向
光復香港唔係靠熱血就夠，仲要智慧架大佬
一齊努力，要班五毛無糧出

推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

真... 有時活動太多 都有少少亂 自己就會揀一兩個自己去到既 反而如果一星期得一兩個 我自己就點都會就時間去

agger

———————-
11.2 維園見

Pish

push

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

推行動po